上帝之所以係上帝就係做到常人做唔到嘅事

例如lead 3球比人反cup